\begin{song}{Margita}{Jaromír Nohavica}{20pt}
%https://www.youtube.com/watch?v=BM2mcMxbZbI
\tabs{20pt}
E|---7-7-7-7---5---|---3-3-3-3---2---|---3-----3---------|-----12--|
H|---8-8-8-8---5---|---5-5-5-5---3---|---1-----0---------|-----12--|
G|---9-9-9-9---5---|---4-4-4-4---4---|---0-----0---------|---------|
D|-----------------|-----------------|---------------0-2-|---------|
A|-----------------|-----------------|-3---------0-2-----|---------|
E|-0---------------|-0---------------|-------3-----------|-0-------|
\endtabs
\tabs{20pt}
E|---5-5-5-5---7---|---3-3-3-3---2---|---3-----3---------|-----12--|
H|---5-5-5-5---8---|---5-5-5-5---3---|---1-----0---------|-----12--|
G|---5-5-5-5---9---|---4-4-4-4---4---|---0-----0-----0-2-|---------|
D|-----------------|-----------------|-----------0-2-----|---------|
A|-0---------------|-----------------|-3-----------------|---------|
E|-----------------|-0---------------|-------3-----------|-0-------|
\endtabs
\tabs{20pt}
E|-----------------|---0---0-3-0--|-----------------|---0---0-3-0--|
H|--------------8--|---0---0------|--------------8--|---0---0------|
G|----------7-9----|---0---0------|----------7-9----|---0---0------|
D|---7-9-10--------|--------------|---7-9-10--------|--------------|
A|-0---------------|-----2--------|-0---------------|-----2--------|
E|-----------------|-0------------|-----------------|-0------------|
\endtabs

\verse{1}%
Točí se, točí kolo dokola a až nás smrtka zavolá, tak vytáhneme rance,
sbalíme svý tělesný ostatky, srazíme podpatky a potom dáme se do tance.
Tančí se tradičně gavotta na konci života, na konci tohohle plesu,
promiňte, že vám šlapu na nohu, já za to nemohu, já tady vlastně ani nejsu.

\chorus%
A krásná Margita, tanečnice smrti,
má svetr vzoru pepita a zadkem vrtí,
začíná maškarní ples, kams to vlez?
Kams to vlez? Kams to vlez? Kams to vlez?

\verse{2}%
Nějakej dobrák stáhnul roletu, na tomhle parketu je vidět jenom na půl metru,
tváře se ztrácejí v šerosvitu, každý hledí na Margitu v pepitovém svetru.
Kapelník pozvednul taktovku, vytáhnul aktovku a v ní měl nějaký noty,
tváře se točí v tombole, někdo si sedí za stolem, jiný se na parketu potí.
\repchor

\verse{3}%
Pokojská v šest přijde do práce, provětrá matrace, pod lůžkem najde zlatou minci,
děvenka dole v recepci čte si o antikoncepci a přemýšlí o krásném princi.
Šatnářce v šatně zbyly dvě vesty, no to je neštěstí, a co když přijde ráno kontrola,
ručičky ukazují čtyři nula nula, jedna z nich se hnula, vše se točí dokola.

\chorus%
A krásná Margita, tanečnice smrti\dots
\dots Už je dnes! Už je dnes! Už je dnes.
\end{song}
