\newgeometry{left=1in,right=0.6in,top=1.5cm,bottom=2cm}
\begin{song}{Nestíhám}{Pavel Čadek}{20pt}%
\begin{multicols}{2}%
\chorus%
[Ami]Nestíhám, [E]{}
všichni [F]po mně chtějí všecko,
kaž[Dmi]dej jak malý [E7]děcko.
[Ami]Nestíhám, [E]{}
[Dmi]do telefo[E7]nu ti povi[Ami]dám.

Já nestíhám,
já nemám čtyři ruce,
každej po mně něco chce.
Nestíhám!
Už tu z toho nevim kudy kam.

\verse{1}%
To bys [Ami]nevěřila co ten můj. [E|]{}\emph{(No?)}
[C]Teď na chvili radši stůj. [E|]{}\emph{(No?)}
Doma [F]nic neudě[E]lá,
všechno [F]musím dělat [E]já,
teď už [F]ani na to[E]aletě si
[F]po sobě to [E7]prkýnko
ne[Ami]uhlídá, [E|]{}\emph{(Ne!)}
všechno [C]musim dělat já. [E|]{}\emph{(No né!)}
Já [F]nevím, kam dřív [E]skočit,
kam dřív [F]upřít svoje [E]oči,
to se [F]na srdci zú[E]ročí,
mně se [F]hlava z toho [E7]točí
a s tim [Ami]nic nenaděláš. [E|]{}\emph{(Ne, no.)}
A [C]jak se vlastně máš? [E|]{}\emph{(No\dots)}
Řeknu [F]ti, svět není [E]fér,
někdy [F]zajdem na [E]kafe
zlatko, [F]povíš mi to [E]tam,
já už [F]teď trochu spě[E]chám,
synek [F]nemůže jít [E]ze školy sám
[F]a já už ho[E]dinu volám
[F]svým kamarád[E7]kám!

\chorus%
O tom, že nestíhám\dots
\dots už tu z toho nevim kudy,
už tu z toho nevim kudy,
už tu z toho nevim kudy kam.

\verse{2}%
A dnes mě naštval ředitel, \emph{(No?)}
no to neuvěříš, co by chtěl. \emph{(No?)}
Ničemu nerozumí,
jenom řiká rozumy,
kdybychom to řidily my,
navýšily bychom příjmy,
naše rady může mít,
ale to nesnese. \emph{(Ne!)}
Jsem oslíku otřes se. \emph{(No né!)}
Každý se mnou zametá,
jsem už leta vymletá,
co bys chtěla od toho dnešního
bláznivýho světa?
No to prostě nechceš zažít! \emph{(Ne, no.)}
A jak se vlastně daří? \emph{(No\dots)}
Každý má těžký život,
někdy zajdem na pivo
zlatko, povíš mi to tam,
já už teď trochu spěchám,
až nad hlavu toho mám,
ještě musím vyřídit tisíc
věcí na úřadě pracují
šneci, a já čekat nechci
jako minule, jen samá
byrokracie,
mě už z toho omyje,
nalítám se kvůli mzdám, které si
můžou víte kam strčit
a celé odpoledne volám
svým kamarádkám!

\chorus%
Nestíhám\dots
\dots už tu z toho nevim kudy,
už tu z toho nevim kudy,
nestíhám!
Nestíhám, nestíhám, nestíhám!
Nestíhám!
Do telefonu ti, do te--, (\rep4)
do telefonu ti toto
povídám.
\end{multicols}
\end{song}
\restoregeometry
