\begin{song}{Tisíc dnů mezi námi}{Nerez}{80pt}
\rl[Emi7 Hmi7 Ami7|]{}\rr{3}
[Cmaj7 Fmaj7]

\verse{1}%
[Ami]Ocelově [Dmi7]modrou masku [Ami9|]{máš,} [Emi7|]{pátý} [Hmi7]týden se ti [Ami7]bráním.
[Ami]Den za dnem si [Dmi7]na nit navlé[Ami9|]{káš} [Emi7]korálky s [Hmi7]vůní našich [Ami7]dlaní.

\chorus%
Světlo a [Emi7]tma tak [Hmi7|]{to} [Bmi7|]{jsem} [Ami7]já,
zhasni a [Emi7]dělej, co se dělat [Hmi7_]{mů}[Ami7]{že}.
Světlo a [Emi7]tma tak [Hmi7|]{to} [Bmi7|]{jsem} [Ami7]já,
jestli chceš, [Emi7]nezůstane na mně ani [Hmi7_]{ků}[Ami7]{že},
jestli chceš, [Emi7]nezůstane na mně ani [Hmi7_]{ků}[Ami7]{že},
jestli chceš, [Cmaj7]nezůstane na mně ani [Fmaj7]kůže.

\verse{2}%
Telefonní seznam nových tváří, to je tvůj polštář pod mou hlavou.
Zatržená jména v kalendáři pátý týden ve vzduchu plavou.

\chorus%
Světlo a tma tak to jsem já\dots


[Ami_]{Ti}[Dmi7]síc dnů [Emi7|]{mezi} [Ami]námi
[Ami|]{jako} [Dmi7]nekonečno [Emi7]nevypa[Ami]dá.
[Ami]Našel [Dmi7]jsem tě kdysi [Emi7]ve stohu [Ami]slámy,
[Ami]ještě [Dmi7]dnes mi [Emi7]za košili [Ami]padáš. [Dmi7 Emi7 Ami]{} 	  	 

Tisíckrát vlasy rozcuchaný, vlasy rozcuchaný jako křoví máš.
Sladká jak hrušky planý, v hlavě mám z tebe galimatyáš.

Tisíckrát přešívaný knoflíček u krku máš
a tvůj smích zvoní stejně jako hrany, v hlavě mám z tebe galimatyáš.


Ocelově modrou masku máš\dots

Tisíc dnů mezi námi jako nekonečno nevypadá.
Našel jsem tě kdysi ve stohu slámy, ještě dnes mi za košili padáš.

Tisíc dnů mezi námi jako nekonečno nevypadá.
Tisíc dnů mezi námi, v hlavě mám z tebe galimatyáš, v hlavě mám z tebe galimatyáš.
\end{song}
\vfil
\hfil\resizebox{!}{60pt}{\hbox{
\chord{7}{n,n,p2,n,p1,n}{Emi7}
\chord{7}{n,p2,n,n,n,n}{Hmi7}
\chord{5}{n,p2,n,n,n,n}{Ami7}
\chord{3}{n,n,p2,p1,p2,n}{Cmaj7}
\chord{8}{n,n,p2,p1,p2,n}{Fmaj7}
}}
\vfil
\hfil\resizebox{!}{60pt}{\hbox{
\chord{5}{n,p2,n,n,n,p2}{Ami9}
}}
