\begin{song}{Utekla mi s ajťákem}{Pavel Čadek}{100pt}
\capo{3}
\verse{1}%
[Emi]Měl jsem holku šik na krátký [Ami]okamžik,
bohužel mě ta má víla [H7]brzo zradila,
jak [Emi]pod afrodiziakem utekla mi [Ami]s ajťákem,
s ajťákem z FI MUNI a [H7]ke mně už je imunní.

\verse{2}%
Chodí spolu na kuskus, programují v C++.
Já o ní pěl tolik ód a on jí smolí kód.
Sbalil ji, těžko věřit mu, prý podle algoritmu
``sbal ženu dva nula''. Proč mě FI MUNI minula?

\chorus%
[C]Co? Co se to [G]děje?
Z dnešních [C]holek upa[D]dám do bezna[Emi]děje!
[Ami]Dřív tě žraly, když jsi lovil [H7]mamuty
a teď letí [Emi]na aj tý. [Emi/H Ami H7]{}
a teď letí [Emi]na aj tý. [Emi/H Ami H7]{}

\rec{%
Následuje množina věcí, které ajťák může 
pro svoji dívku udělat:
Říct, že je pro něj jednička mezi nulami.
Přestěhovat se jen kvůli ní od mámy.
Naprogramovat jí hru, kde princ kličkuje překážkami,
a když pak v posledním levelu vysvobodí princeznu,
klekne si k ní s prstýnkem
a na obrazovce vyskočí: ``Will you marry me?''}

\verse{3}{\bFont= 1.}
\verse{4}{\bFont= 2.}

\chorus Co? Co se to děje\dots
\pagebreak

\rec{%
Následuje množina věcí, které ajťák naopak 
nemá pro svoji dívku dělat:
Provádět analýzu jejího života.
Používat na konverzaci s ní chatbota.
Ukazovat jí tabulku holek, které si chtěl omotat,
a to ani za předpokladu, že v kolonce ``overall score''
bude u jejího jména
(z těch, co ho neodmítly) nejvyšší hodnota.}

\verse{*}%
[C]Až konečně jednou holky [G]pochopí,
že [Ami]IT není jenom [Emi]pro chlapy,
že i [F]na LAN síti můžeš druhé [C]hostit,
a to [F]neříkám teď jen tak z povin[H]nosti,
klidně [Ami]napíšu si na trič[Emi]ko,
že [Ami]chci chodit s infor[H7]matič[Emi]kou, [Emi/G]{}
už [Ami]jenom s infor[H7]matič[Emi]kou.

\chorus%
Co? Co se to děje?
Z dnešních kluků upadáš do beznaděje!
Dřív tě žrali kdyžs' vařila mamuty
a teď letí a teď letí a teď letí\dots

\chorus%
Co, co se to děje?
Ti, co jsou out, upadaj do beznaděje.
Zbytečně jste osedlali mamuty,
všichni jedou na aj tý,
všichni letí na aj tý,
i já letím na aj tý,
i ty letíš na aj tý,
i E.T. letí na aj tý\dots
a platy letí na aj tý\dots
a krajty letí na aj tý\dots
\end{song}
